曼聯成日炒人唔攰嫁咩

又唔係踢得好

唔攰

其他隊太廢又想賴落我地曼聯到

的確唔係踢得好，大部分入球都係靠對方出錯
好似今場愛記咁，除左第一球世界波之外
其他入球係靠愛記攰啦易犯錯先入到波

解圍射唔準, 就入左龍

廢聯

球球入波都係出錯先入嫁啦

下年炒摩

下場就炒

關你撚事咩利畜

咪係囉
你猜散對手防線入波都係因為防守球員失位而引致失波
鳩斬入波都係因為對手走甩或食唔到進攻球員身位漏頂而入
罰球就對手犯規
又邊樣失波唔係犯錯引起
我係咪認真左

冇左普巴啲致命傳送係差咁上下，btw 馬迪真係好撚勁

想問樓主用4隻腳行路係咪好攰？

屌你老母

n賓

唔係世界波就唔應該入？

福爺正選親都廢